既然要搜身，咁全部人企哂係佢地面前，圍住佢地

尋晚發夢夢見呢個電影情節